[短命Post] 賭盤過三關 | 「唔識唔買」「長賭輸水」

「唔識唔買」：好多長期賭徒會平注日日買波，即使一啲唔識、無睇嘅賽事都會求其買下，呢度只會買英超、西甲、歐聯，對隊波有了解先會落注。

「長賭輸水」：就算你跟唔跟呢度買都好，都想奉勸喺馬會賭波嘅賭仔只買盤，唔買其他。因為盤嘅水份抽得最少，馬會優勢8%，比起大細、角球等15%少，所以唔好買盤以外嘅項目。

廢話少講，第一關 皇馬-2/2.5 @2.05

過個三關，贏錢全推，玩完cash out 請屋企人食飯，長賭輸水，切記。

1:0

買左對家 希望無事

其實無所謂，成個post 重點係嗰阿媽係女人喺投注技巧，Follow 到就好，加油

1:1

1:2

1:2 Jump, 此post 已完，祝大家豬年發大財

勁

不幸中之大幸係開波前兩分鐘先post, 希望無手足跟咗。

但誠心希望大家贏少少就割馬會禾青，長賭成癮就長遠都輸8%比馬會，無謂